[自學撚入]想學港股即日鮮

有港 美股牛熊 etfexp. 想接觸一下即日鮮

但係無乜渠道
本身都係自學睇書起家
求介紹書 or channels

港股即日鮮trade cost太高

美股會唔會好啲？

面神對家